無啦啦比人凌空抄牌

有無人試過無啦啦收到違泊罰款通知書，但係個日根本就無揸過車，架車泊咗係停車場，無借比親朋戚友，咁應該點做好

同班狗講返囉

如果唔係比人套假牌就係d狗戇鳩鳩寫錯字

照計抄牌要抄埋Check Digit都出事